賭客告賭場路紙出錯被駁回 法官:百家樂勝出可能性全賴運氣

(澳門電台消息) 1名賭客因為開出的百家樂牌局，與路牌顯示屏上的“下三路”預設結果不一樣，要求博監局調查。他不服博監局拒絕提供監控錄像，一直上訴至中級法院。 中級法院合議庭認為，這名賭客沒有提交證據證明查閱監控錄像具有正當利益，另外，百家樂純屬幸運博彩，贏出的可能性僅取決於賭客運氣，而非取決先前開彩結果的推算。極其量參考先前開彩結果屬部分賭客下注的考慮或習慣，若無法律規定必須展示先前開彩結果，個別賭客的習慣或喜好需求不能視為受保護法益。 (梁舒婷 黃偉鴻)